請del post

上水天平邨嘅朋友幫手救人啊！！！

事主已安全尋回
由於post有佢樣同地址，麻煩幫手保密，謝謝連仔

Push